{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아띠랑스 호텔&풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15:00から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。 フロントデスクは午前8:00から午後11:00まで営業しております。 チェックインは午後15:00から23:00まで可能で、23:00以降はチェックインできません。 チェックアウト時間は午前11:00までで、チェックアウト延長時間につき20,000ウォンが追加されます。 炭グリルのレンタルは予約制で運営されており、入室2日前まで予約が可能であり、当日予約はできません。 炭グリルのレンタル価格は2~3人用は30,000ウォン、4~6人用は50,000ウォンです。 Pool VillaとPenthouseは個別テラスが利用でき、StandardとDeluxe Spaは共用BBQ場を利用できます。 BBQ場の利用可能時間は18:00から20:00までで、22:00まで利用可能です。 悪天候の場合はBBQの進行が不可能です。 ご利用案内に従ってチェックインしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは午前8:00から午後11:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯に制限はありますか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00から23:00まで可能で、23:00以降はチェックインできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの延長は可能ですか？",
            "answer": "チェックアウト延長時間につき20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "炭グリルのレンタルはどのように予約できますか？",
            "answer": "炭グリルのレンタルは予約制で運営されており、入室2日前まで予約が可能であり、当日予約はできません。"
        },
        {
            "question": "炭グリルのレンタル価格はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルのレンタル価格は2~3人用は30,000ウォン、4~6人用は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのタイプのお部屋でBBQができますか？",
            "answer": "Pool VillaとPenthouseは個別テラスが利用でき、StandardとDeluxe Spaは共用BBQ場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "BBQ場の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "BBQ場の利用可能時間は18:00から20:00までで、22:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "天候が悪い場合、BBQは行われますか？",
            "answer": "悪天候の場合はBBQの進行が不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際には何を持参すれば良いですか？",
            "answer": "ご利用案内に従ってチェックインしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 478
    }
}